食肆今起全日禁堂食 金鐘多人站餐廳外或坐路邊進食

食肆全日禁堂食的措施今日起生效，為了配合新規例，有連鎖食肆在餐枱上擺放「所有座位暫不開放」的告示，甚至圍封座位。

有市民早上購買早餐外賣回辦公室，有人認同新措施並指來得遲；亦有市民說因應疫情，已習慣買外賣回寫字樓，又說當局應為地盤工人放寬堂食安排。

在金鐘，見到多人買早餐外賣後，站在餐廳外又或者坐在路邊位置進食。有地盤工人說無奈接受禁堂食的措施，在街上進食既不便，亦有感染風險。亦有建築工人說為了生計，無辦法回辦公室用餐，但為了防疫，亦支持禁堂食措施。

好撚慘

一個20世紀既香港可以搞到咁

香港人說好的反抗？新工會只搞罷工？

lunch time見真章

21啦ching

奴隸制真係好成功

仲衰過堂食
堂食都有措施做左 量體溫 隔板 隔1.5米
係街乜七都冇

乜撚呀
死熱狗係咪諗住係正狗竇對面間餐廳打邊爐呀咁唔奴隸

呢鋪真係有曬畫面

呢樣真

點解咁忍心搞到香港變成咁..
仆街林奠

好慘
係街邊食湯麵點食

我睇住呢個畫面，就聽住Joker嘅配樂

岩呀
D措施做一半唔做一半
剩係禁堂食又要人繼續返工有咩意義
都係stop唔到病毒傳播

d官用屎忽諗野 一切都係政治考慮 香港人中肺炎 佢wfc

成個畫面幾咁戇鳩

免檢班支那人又唔攪777一日到黑諗埋啲屎橋出嚟害人

見到都覺得痴線，最痴線竟然係由一個癲婆黎控制香港，望住呢個地方真係有種神奇又荒謬嘅感覺

政府就係想加速攬炒

獅子山精神

咁樣就冇感染？

師兄走呀講真話啲人會嬲

今日既街頭直擊好睇過潘尉林

叫班政府官員唔好坐office出街食lunch示範一個星期先

曱甴總部狗飯堂係咪豁免

林奠不得善終

著到咁撚HEA 都唔係番緊工啦 點解唔拎黎屋企食

返地盤 清潔 運輸又要著老西咩

好想見d OL踎街食

出現了

你都傻既，高官不嬲叫開秘書幫手買外賣，點知咁多

坐樓梯咪一樣多人同時聚集

陣間影哂班大頭相
永久backup

運輸上車食啦
老實講番地盤 放張櫈仔 搵個角落頭自己柄埋一邊仲安全
清潔就真係難搞 但佢唔似囉

可能係夜間職業司機

連登仔話6點前病毒訓教丫嘛
得嘗所願啦 聽晒你地意見啦

任得柒婆舞真係屈辱到踎街食飯都照做

連登仔求仁得仁, 依家又喊哭喊忽

同處海角天邊，攜手踏平崎嶇

香港人要加油，屌那媽要展示下我地既獅子山精神

,多謝黃豬endorse防疫

未做過野？

可能係11

(二) 獲政務司司長豁免的餐飲業務
1. 為香港國際機場和航空業的運營和發展所需而提供餐飲業服務
2. 港鐵有限公司的員工餐廳
3. 專營巴士公司的員工餐廳
4. 隧道經營者和特許經營者的員工餐廳
5. 葵青貨櫃碼頭、內河碼頭、珠江內河貨運碼頭及招商局碼頭的 碼頭經營者的員工餐廳
6. 香港體育學院內的餐飲業務
7. 為電力公司員工提供的餐飲業務
8. 為廢物管理設施員工提供的餐飲業務
9. 由非政府組織經營的殘疾人，老年人，兒童和青年以及其他弱
勢群體的日間和居住福利服務，包括日間和居住服務，在場所
提供膳食或食品和飲料
10.中央人民政府在香港特別行政區設立的辦事處內的餐飲業務
11.工作場所內專供受僱於該處的人使用的食堂(非供受僱於該座 工廠大廈內的任何工廠的人的工廠食堂)及提供予員工用膳期 間的餐飲業務

又冇人暗殺佢 唔忍心d乜
佢座係office unun腳攤冷氣食貴野啦
理撚得你班賤種港燦死咩

咁易殺咩何妖都只係被傷到lin頭

知要喺街邊食就唔好買湯麵咁on 9啦

10國安都有飯食係咪老解負責煮

咁咪罷工囉
包袱撚： 有生活有包袱 不了

期待12點場面

香港人真係低賤

係呀係呀 你乜都知哂 返地盤仲要自備櫈仔先唔駛比你批鬥

初頭覺得條友係鬥氣
而家發現根本揸白卡

有咩番工裝係咁?
長褲係基本吧?

留名Lunch Hour觀塘、中上環、灣仔
觀塘應該最好睇，因為觀塘始終有部份係工場、倉庫，無位坐無位食
港島辦公室為主，實有啲位食

中左報番變度食飯
海富門口樓梯
追查都追唔到

最on9 係你係條街坐係度食，你點柒知早幾十分鐘前有冇人吐過口水 打個噴嚏 係個個位。。。

屌你老母
香港人真係比個政府害到好撚慘

喺公共場所唔戴罩+超過2個人全部犯法拉得

小朋友 屌你都廢事

咁晦氣做乜鳩
放張櫈仔係我自己標準者
事實上返地盤班撚樣 10個有9個都係隨便周圍坐架啦
唔放櫈仔 咪搵個角落頭自己柄埋一邊隨便坐囉

好撚ON9
限聚2人堂食咪算
一下子CUT哂影響哂民生真係屌你老母
關又唔封放哂D病毒入黎要市民埋單

年年考第一

個個返文職咩

望到你就知點解777有人撐同點諗到咁既屎橋

然後一班大陸佬繼續免檢進出香港

畫面夠晒靚，全民好似狗咁係街邊開餐

離地離撚到上太空。點樣既言論同冷氣房班濕鳩高官有咩分別？

係，陳小恥有講

仲坐得密過餐廳入面

係架車上面食咪得

痴撚線 慘到癲

去警總門口坐低食啦

白港仲衰過哥譚

同支那接軌

張圖個人咪就係柄埋一邊隨便食

好慘垃圾正苦

正一仆街政苦

餐廳請人咪可以堂食
我要貼錢返工

態度正確

係街食仲撚污糟
D汽車既廢氣噴撚到成兜野都係

係咪私家車內都唔畀食

大家應該開心
唔明做咩話痴線
攬炒就係應該係咁

算私人地方唔計

應該會益左金拱門，最方便拎住食

出去做野有飯食

飲食界 咁都無人抗議依個措施 個下好野
根本堂食 + 兩米距離咪得囉

咁嘅時勢，連登仔關心嘅係地盤工人有冇位食飯...
唔怪得罷工搞唔成，根本香港人包括連登仔都勁鍾意返工

之前淨係禁晚市時，連登仔仲恥笑緊禁夜晚有撚用

咁圖中位哥仔到底得罪你啲乜

露營產品或成最大贏家

開個臨時帳篷喺入麵食飯

dllm,why hker need to suffer?

政府話要為咗令你哋work from home
所以要全日禁止堂食

中國國際大都會

想查翻邊個傳染俾你都唔得
可能係企喺對面劉江華煲煙個阿伯

邊撚到攬炒遲下確診少左政府只會話因為佢地實行既措施有效跟本得市民炒

智障做特首
全港陪你受

人地好打得

堂食奶野都仲有得追蹤

有咩事都捉到去隔離

屌你而家奶野要搵返邊個公園邊個位食過飯既人

岩啊

文職 今日都短褲咗

其實就算要喺街食點解要踎街邊明明可以揀個好啲既方法去食

或者食嗰個無心，但影相嗰個就喺度看圖作文

摺被軍一樣姐

屌你老母死政府不知民間疾苦，到底你哋係咪比大陸洗撚晒腦

有邊個番工會著短褲 除左唔駛見人D藍領
好似的士佬咁

好快會有 "餐廳外進食群組"

食朝見到個呀伯係街邊食河粉

政府宜家老細係中聯辦
民間有咩疾苦佢點會理

戶外除口罩唔係犯法咩?

想睇lunchtime

Block鳩左上邊條BCG啦

當你有老婆仔女等開飯，又要供樓，又要養老豆老母，你就就明白。

SALES/清潔/保安/都要長褲啦
實質又真係諗唔到有咩工 番工係著短褲
體育教練?

公廁全部爆滿

民不聊生

公司俾你咁HEA咩

好似中史

完全見到有人可以離地到咁，佢好似唔知有人可以著短褲返工真係笑死。叫佢著長褲搬貨吖

好慘

幾點去霸位好

正一腦殘，攬炒指攬埋政府一齊炒，家陣林鄭都未死，炒乜春，唔識中文上網搵人同你補習啦

户外地方除口罩

收皮啦撚樣死臭閪乜撚嘢都唔識就摺埋啦

你自己都講咗答案出嚟

而家係自焚唔係攬炒

地盤深藍. 撚有工會咩.

禁全日就轉屌要食飯嘅人

21世紀

人地翻到工作地點先換制服又得唔得呀?
D熊貓外賣仔同 Edison 都係著到咁架咋
有得選擇洗踎街食?

咁你反左777未? 仲唔去堂食?

我係話 大把方法可以令到自己唔駛好似圖中咁自暴自棄嘅食法
就算你坐係度 野食放自己旁邊 都好過支那踎咁食啦
食到成隻猩猩咁 未進化呀?

食肆有乾淨地方 有檯有凳
有店員抹檯 探熱
但係唔比人堂食，要人企街
浪費地方同資源，巿民又慘

市民生活質素越來越差。。。香港生活真係狗也不屌

趕時間食完就返 你估度度有公園

班打手....
引風向笑9香港人奴隸
屌政府就扮聽唔到

政府真係不知民間疾苦
食嘢要係街食、係廁所食...連去郊野公園食都講得出

睇lunch time

今日風向

禁食同生活質素有咩關係 非永久性

真係好陰公

勁on9 講到廚房佬唔會中咁
廚房佬見無人望到佢地一定唔戴罩喇
如果佢中左

無哂午市堂食真係好撚慘

咁嘅天氣
坐喺室外食碗熱嘅麵
諗起都成頭汗

推願榮光歸香港

乜者
地盤撚平時食地盤飯唔通叫班老黑起個飯堂先俾你入去涼冷氣食咩
係VAN仔拎完飯就周圍坐 食完即訓啦 石屎地咪一樣就咁訓

你班友就真係離地離撚到上太空
地盤開工咁撚攰 仲話而家冇得堂食 好痛苦 我買完外賣拿拿聲番地盤食完即訓唔好?

成班人坐係地下一齊食 咁同堂食有咩撚野差別

仲有得返工就夠啦

我意思係 做地盤就番地盤先柄埋一邊
地盤大塵 都總有地方乾淨
圖中果個位冇尿已經要感謝上天啦 都唔講係街D廢氣 分分鐘仲毒過地盤

咁你咪坐路邊囉，他日有張影到係瞓喺街食又可以話幾慘幾慘咩

文職，日日都短褲番工

事實上 地盤工人真係唔駛大家關心
大多數人平時一係地盤飯 一係買外賣番地盤食

其實你想講乜

一陣lunch time一定好壯觀
wfh緊都想去旺區睇下

冇得罪我呀 我係話事實上有好多方法食得舒服同埋有尊嚴
支那踎唔講 隻腳咁酸到仆街啦
而且食到成隻猩猩咁都冇問題?

繼續返工

其實要配合wfh 依家繼續就無咩大作用

港共:是撚但推D條例出黎啦,撚狗咋嘛
港奴:係喎,今次禁晒我覺得做得幾好,DLLM咁我去邊到食飯?最衰係香港人唔戴口罩搞到依家咁啦!

連登仔話運輸、地盤冇位食

好期待

真心cls

港燦有咁耐風流有咁耐折墮

唔去屌暴政 去屌俾暴政搞到要周街食飯既人
低智到

奴隸... 返公司食嘅不計其數

以為唔比座位坐就唔會堂食？
直接係街邊食，咁佢地除晒口罩係咪可以罰錢？

你睇埋回覆先 有車上車食啦

呢個仇恨永遠不能忘記

踎街群組

佢直頭想殺撚曬你地啦
過左咁耐仲係度點解點解

度度都有Dress code 咩小朋友

無架,都係繼續返工,總之我過得比其他人好就滿足了

但做一半又唔做一半 喺街食咪仲撚危險

不過的士佬又要擔心架車係咪乾淨
如果你話的士佬搞到唔可以係架車食 又真係有問題
不過我懷疑班的士佬就算而家爆肺炎都一樣係車食

Lunch借屋企比ol姐姐上黎食

其實有撚分別咩
要傳染咁樣咪一鳩樣
借啲易打壓黃店

咩文職 竟然可以咁HEA

你對張宇人會有咩期望

睇上班台既post 其實香港仲有好多工無得wfh 但又無office食飯
好似零售sales 保 重災區 地盤 工程 清潔
離地政府根本唔知依班人平時係咩環境

抗爭唔啦，支持政府抗疫

林奠又報復成功

不如開埋個露營餐檯再慢慢食？

黃藍都炒 所以鬥長命

唔係唔知,係無諗過理你地班狗奴

送埋body massage
只限靚女肥婆行開

間唔中都有dc9喺車食飯盒

藍要CLAIM政府錢話咁易,建制果班拎左又話你知?

係連登仔覺得啲防疫為香港人好

21

運輸你話的士佬都仲話可能怕架車有肺炎 所以冇得係車食
正常貨車佬 咁撚大個車頭 訓係車入面食都得啦
唔講仲以為班貨車佬 一直都係堂食
事實上班貨車佬 為左想行多幾轉賺錢 一直都係外賣係車上食
怕條撚冇位咩

真
地盤佬一向都係周街食
訓教就算唔係訓石屎
最多都係訓木板

黃店都有攞補助 唯一無咩事咪大集團

與其禁堂食不如快快手強制wfh+送餐兩個幾星期都搞掂啦

好似話架車係公眾地方 入面既人都要戴罩

人地求期係街起個亭就幾廿萬,你得咩

黃店要同大財團鬥長命, 係連登仔先講得出

呢d一般藍店邊有份玩

即係話你班人偽善囉，最好就係畫面影得有幾慘得幾慘，有幾仆街得幾仆街，用咁既方法去自憐自虐多過去實事求是

你想講咩

覆都費事

永久binc

其實係

一般藍店卒仔多一個唔多,死晒之後手上有錢咪又有一大班卒仔用

要木板先訓 已經係對訓有要求既人黎
所以上面班友真心離地離撚到上太空 仲話番我轉頭

十足十外國班BLM白人左膠

唔好加太多幻想

真係好撚on9

重幻想?人地已經講明比你知:我依家想點就點吹咩?

去天馬野餐

1999 勿覆

等睇爆得仲勁
街邊食飯群組

上面你回果位巴打就係我想講既野啦
成班友諗都唔諗就沖出黎屌我
最好有相影到 成堆人訓係地下 好似非洲難民咁就最好 係咪?

連登數學家

如果全部人企係街食比外媒影到上新聞都好震撼，比人知道下呢個香港政府做野係幾咁唔掂

我就係想咁講 結果成班人屌我

弱智好心唔好上連登

我平時見多數係去餐廳堂食
之後去地盤附近既街邊休息

小學雞未返過工？
唔係要出去開會嘅話
好多人都係咁著

依家個政府連戲都唔肯做，想點就點，你覺得有咩做唔出

你都CLS
屌班人自暴自棄 係要搞到自己難民咁
俾人影上網

就係唔去屌暴政
低智到

下下要做自暴自棄自殘咁去令個畫面好睇 成班人諗都唔諗就沖出去自嘆自憐
你呢種人叫偽善

屌你咩，夜晚整路，街邊水務,煤氣，大撚把都著到咁啦，人地唔想掂到個地下又要你嘈，似你周街坐咁撚污糟？

好惨，仲要咁熱

話你戇鳩都廢撚事

冇Dress code 都有樣野叫互相尊重掛
我又真係未試過番工著短褲 傻9先著短褲番工

唔比人地唔想對住條街食先向牆食？
點解一定要人跟你個食法？條例唔屌走黎屌香港人，人地短褲返工又屌，行岀社會幾多年啊？見識多啲先岀聲啦

諗多左
樓面既9成釣飯上來
食完落返2層即訓

你要佢行落地下再行出地盤
咁樣來回已經超過半鐘鐘
食完個光速飯
休都無得休又要開工

當然唔否認有d休閒d既位
係可以慢慢出去食飯

屌你 著校隊呀依家
個個都要一樣架？

大把文職都係咁著
果隻小學雞可能以為返工要好似返學咁著校服

咪係 班的士佬根本唔怕車上食 而家嘈生哂 係因為冇左選擇者

即係果種 雖然我平時都係車上食 但我有得簡 而家變左冇得簡

係21世紀

香港人真係可憐！

搞到香港人好似過街老鼠咁

高官就冷氣房慢慢嘆

你老母係雞 免費比人屌

我老細ceo 香港人 日日便服短褲返office 除左見客 年薪過2m
利申: agency+wfh

跪求各區踎街食飯指南

行街 舖sales 呢d就真係無地方食

我朋友做學校TA都係短褲返工

和你Lunch

煲底食飯

為左要人繼續返工
將禁足拆開黎上
而家禁堂食
下次可能禁搭車
但係總知就要比啲老闆知道
政府無阻人返工
諗到可以冒住生命危險返工賺錢
振興經濟我就好開心

反抗？ 不了，要返工。

口號抗爭算喇
不過口號都有人自閹埋
要叫暗號

應該集中屌柒港共

依家政治搞死經濟同影響整個香港運作，佢個腦(如有)真係hang晒機

都唔知話你幸福定無知好

飲食界冇泛民出黎選?
想選唔洗做呀?

呢 D 就係香港人精神。

咁得 實得既

狗總好明顯係8

添馬公園而家係咪入得 一齊去和你LUNCH

全民企街食

不過起碼 轉轉個PO 唔駛食到咁樣衰又腳酸囉

dnlm 咁你講咩邊個人返工著成咁
做藍領就唔係返工咩

香港民族嘅共同連繫在於 痛苦

但人民面對痛苦之後會選擇接受

Ching你瞓左一個世紀？

跟住D人又話我2邊都屌!
但係你同時跌左1000紙同1蚊係地下果時,你會執左1000蚊紙先定執左個1蚊銀先?
咁簡單道理都係要拗,做事輕重都有先後啦

條褲及膝就得，冇人理，男女短褲都得
利申 男 HR9

大家多謝董建華同林鄭啦，豁免豁出禍

師兄你瞓咗一百年

咁痴線 ON9架?
咁掛左停牌 算唔算唔係公眾地方

你地成班入去食,跟住張個源頭又懶落你地到

做清潔要著老西?

加速師，民怨四起

短褲番工都覺得正常先係小朋友吧

20世紀 你相對政府都係一個笑話

香港譯做葛咸 台灣譯高譚
唔好用蝗語

接受之如重要批鬥指出問題既自己人

你先係小學雞掛
有邊間公司係好多人都著短褲番工

建議你去中環行一轉

大撚把人返到公司先換公司制服架啦

是日風向係咪 點解d人要周街食飯播毒, 而唔屌垃圾港共搞到市民埋單

等陣全民wfh 又話唔禁人出街玩
最後禁足就皆大歡喜

整路著短褲 認真咩?
個身唔想掂到個地下 但食入口既食物就可以
你咁拎上拎落 D污糟野一定唔會飛起 俾你吸到食到啦 係咪?

耶~~D香港人周街食飯好DIRTY牙~~~

你個名

時空穿越人？

封左關既話,我理得你禁埋慾

全民學鬼佬，幾件三文治＋盒奶當午餐，又快又平！

咁都仲要買湯麵，就係你個腦有問題

20世紀

火腿通囉

等睇金鐘樓梯底群組

四五個人坐咁近 d 狗一定咬

限定風景
野餐唔得？

回到未來

屌你老母

係街食 奴隸
排隊餐廳食 奴隸
唔洗排隊餐廳食 比錢食垃圾 奴隸
唔洗排隊餐廳食 比錢食好野 食完要返工 奴隸
唔洗排隊餐廳食 比錢食好野 食完唔洗返工 生活係香港 奴隸

邊間公司咁早放飯

對著果個位 平時D人又企 又屙尿 一定乾淨過對街啦
而且重點係 而家係咪得呢個位食到? 老實講 我唔會話一定要去公園食
但係呢個閪位一定有更好既位代替囉 最差最差都可以換個PO
當然你話尿乾淨過街邊廢氣我都吹你唔漲既

而且係要用個咁樣衰既支那PO 自殘咁食 都算 成班人仲要影完佢上黎自嘆自憐
好心啦

長褲就叫校隊咩

你老豆係鴨 日日幫習近平含撚

未來

到時又拉你聚集

ching做開乞兒?

屌你老母講嘢唔好咁撚涼薄得唔得呀撚樣

屌你真係未撚番過工，垃圾政府襯埋你啲垃圾人，人地有得番屋企食就番左屋企食啦，用下你個閪腦就知你蠢撚到閪，問埋啲on9野，屌你老味你生多隻手比你咪唔洗放盒飯落地下，做野咁撚攰踎下係會舒服啲，人地冇諗咁多你最撚醒，去狗屋食啦屌你冇撚腦

你代表全香港人呀?
你未試過代表無人咁做?

On9離地政府依家要報仇咁撚鳩香港人

係連登講出嚟比人笑都好過現實講出去比人笑

聽完意見又唔中意又要屌

做到CEO 佢仲係咪叫番緊工?
同話自己老闆著短褲番工一樣
做到最高果幾個 想點都得架啦
番工時間番屋企屌女/叫條女上公司俾你屌都得呀
咁你番工係咪又可以番屋企屌女/叫條女上公司俾你屌?

而且你都講左同我一樣既野 尊重呀
[日日便服短褲返office 除左見客 ]
佢對客係要尊重 所以佢見客就著番正裝

你一個普通散仔 平時對同事對老闆對CEO唔通又短褲踢拖咩

行街唔知你係咪想話 要跑數果種
果種就真係冇位食 但唔會有短褲行街sales吧?
所以我咪話佢咁HEA 唔係番緊工就番屋企食啦

舖sales就真 圖中人可能係舖sales吧
唔知有冇舖俾著短褲

而家點睇呀傻閪 成班人企晒係路邊食 同你喺堂食有咩分別啊 我識幾個醫護都覺得港共突然禁堂食on9啦 你要做嘅係封關 而唔係搞鳩香港人當人係狗

屌 原來又係空白account

高度懷疑係度9up spin 成個post重點明明係屌鳩政府禁堂食但又唔強制wfh

人地可唔可以fing j返工關你柒事咩

咁撚HEA
有冇搞錯 BTW如果圖中人係學校TA 一早番學校食啦

唔去屌個搞到佢咁撚樣既政府，係到講撚埋啲傻閪野

但呢種明顯係ON9 先顯得可憐既相
雖然我一樣會屌777
但我就好難做到自嘆自憐囉

大撚晒? 唔想攬炒咪講囉 攬炒又要有包伏, 番屋企啦你

林奠條臭閪應該係報仇，毒撚死晒你班香港人
明正言順放支那豬入黎

香港又成隻狗咁 佢話乜就乜

事實上真係諗唔到有咩番工裝係要著短褲
你話冇衣著要求 所以容許你著短褲就係
但應該冇一種工作係要著短褲

二十世紀 末日未接近時出生

衰撚過非洲
班官真心智障

似啦，又扯開話題，一係就真係弱智
明明呢個post講緊港共幾仆街玩鳩香港人

又一穿越人發現

原本覺得好慘 但見到佢哋食M記又即刻

雖然我都無開過post
但你睇呢個post得佢一個係度死拗逐個覆
仲要拗埋D唔關事既野就知佢係想做咩

無學生返學嘅日子咪短褲囉

著得Hea就唔代表係番緊工啦？
又係嘅，你有頭都唔代表有腦

後半PART重點係
咁藍領 又多數有自己位可以唔駛對屙尿位食咁慘喎
地盤 上面講左 運輸有車 上面講左

又真係未試過

俾恐懼撚玩死
自己驚咪唔好出街囉
搞到乜都禁撚晒
口罩侷撚到死
野都無得食
你地安樂啦

有feel ，一路食一路聽最好

其實依家應該要搞罷工啦
飯都無得食仲要人返

公司垃圾
老細自己去過有確診既醫院，出email：wfh 14日
office棟大廈有確診嚟過：唔係同𨋢，冇事，會消毒

我做咗十年舞台音響 除咗冬天之外我同班同事都係短褲開工，當然唔止我呢個工種 仲有大把工種都冇規定要人著長褲，你有時間嘅不如出去返下工見識下世面

見到失業率6% 嚇撚到腳軟啦 罷鬼罷馬咩

香港人就係狗

連登話6點前病毒訓覺嘛, 而家咪照你地意思囉

做清潔先唔會係屙尿位食飯咁戇鳩

我認真答你啦，藍領工種好多，不能一概而論。

例如以前我做過去大廈機房整機，去商廈/工廈/醫院，無工程車跟㗎，返工就直接由屋企坐車去客度入機房做嘢，做完一單搵地方食飯就去下一個客，做完晒就收工返屋企，好耐先會返一次office 做吓文件嘢。

慘過制水

建議你唔好只係建議 你自己真係去行一轉
我就番灣仔既 你番工時間搵到個著短褲既打工仔 我話你勁
短褲呀伯唔計 唔好陰我

好多ol著熱褲喎

點呀，灣仔狗屋呀？無腦傻閪

入到黎得一張圖 真定假呀屌
看圖講故事咁

咁又講得通 不過即係唔係番緊工啦
點解唔拎黎屋企食? 我當你話拎黎屋企食唔駛時間呀? 我係預到最盡架啦 吹咩?

咁既然你覺得預多D時間俾番屋企食既好處係少過踎喺街邊屙尿位食既話 就唔好懶係慘咁啦 慘乜撚野者
個問題係條友明明係自己ON9 搞到自己咁樣衰
成班人護主犬咁樣衝出嚟自嘆自憐
好心啦 開飯都搵到好D既位

唔好理個濕9 啦，係度spin 黎spin 去。

政府真係離撚晒地
出邊 30幾度
叫人點係公園食

係係

只能夠講多謝2019年一場又一場嘅遊行，好多市民都已經習慣就地進食，突破心理關口

林鄭真係犀利，堂堂國際大都會

下 自己ON9搞到咁樣衰
都叫涼薄?

我係呢張相下面講就真係涼薄啦
明明有N個選擇 係要簡個自殘既 再成班FF自己好撚慘
得啦得啦 畫面好好睇 好似難民咁啦 得未?
ON9

全日禁堂食第一日，落大雨

香港人 我要返工！
香港人 我要食飯！
香港人 我要多謝老細！

20世紀你都講得出
竟然有百幾個人正皮

港G選擇見唔到聽唔到,阻我返工搵錢者一定批鬥

走啦，屌你老母
死全家啦你

係國安法底下
靠你依位死士帶頭

落雨想喺街邊食都唔得

九龍好大雨

條友真係唔識個喎

你又番過工未呀 ON9仔
成班小學雞 番都未番過工 睇到張相就開始FF自己有幾慘
樓上原本仲有成班話地盤佬好慘好慘既傻9 俾我用做地盤佬既經歷屌到冇聲出
而家又有你隻小學雞出黎自嘆自憐喺度ff
駁唔到就認左佢啦
對小學雞黎講 叫人生多隻手又真係唔算係ON9野黎既

中立政治冷感撚轉黃未

又有幾隻共匪

你又代表全香港人呀?
既然你要著得短褲 俾人覺得你唔係番緊工都好正常
唔係番緊工 就番屋企食啦
有咩問題? 有屋企唔返你鍾意廢氣尿味撈飯?

讀撚完小學先沖出黎啦
21世紀

亦有建築工人說為了生計，無辦法回辦公室用餐，但為了防疫，亦支持禁堂食措施。

所以有冇 我攰喇 去到#324都未有人答我

仲有兩隻車房狗

啦我就咁講既，禁晚堂已經係on9話佢六點前唔會有細菌係笑佢on9，姐係話無論點咩時間都會有細菌，但唔撚係禁哂所有時間係好，都係on9呀！而係想佢做其他方案唔係禁堂食呀！姐係一係學歐洲咁禁足令，或姐禁返工。跟住政府補貼返比市民薪金同埋商鋪

我返office真係可以短褲喎

屌你老母你做過地盤？做過水務？無腦傻閪，做過咪講囉，睇你咪係周街坐啲傻閪，定係屋企打飛機既鍵盤戰士定狗屋出黎吠呀，今日落閘放狗呀？冇咁既政府就冇佢既On9 啦，冇咁既政府會有咁既事發生咩，學你話就算on9都係政府搞，你個傻閪你老母生你出黎就真係無腦用，用個屎忽諗野喇

我返文職，年年5月到10月著短褲，有乜問題

唔係你幫佢拎住野食就死番屋企幫老豆含啦

幫狗屋含都收呀，從來冇話佢慘，只係仆街政策又豁免搞到有咁既事發生，所以你真係無腦傻閪，你個腦比老母生左係屎忽到咪講

其實無

番過工先問你個傻閪番過未呀，屌你真係無撚腦

都CLS 叫你唔好ON9 搵張傻9自殘圖黎自嘆自憐
之後係樓上班傻9 SPIN開先到我覆 竟然變到係我SPIN先
禁一禁個顯示更多 睇清楚上文下理先講野啦

既然你覺得人地可唔可以fing j返工關我柒事
咁我叫佢[著到咁撚HEA 都唔係番緊工啦 點解唔拎黎屋企食] 又關你班撚樣柒事咩 搞到我要係咁覆
學支那玩雙重標準玩得咁神似呀?

成個post重點明明係屌鳩政府禁堂食但又唔強制wfh 請問你係點由以下段文字度睇出黎

食肆全日禁堂食的措施今日起生效，為了配合新規例，有連鎖食肆在餐枱上擺放「所有座位暫不開放」的告示，甚至圍封座位。

有市民早上購買早餐外賣回辦公室，有人認同新措施並指來得遲；亦有市民說因應疫情，已習慣買外賣回寫字樓，又說當局應為地盤工人放寬堂食安排。

在金鐘，見到多人買早餐外賣後，站在餐廳外又或者坐在路邊位置進食。有地盤工人說無奈接受禁堂食的措施，在街上進食既不便，亦有感染風險。亦有建築工人說為了生計，無辦法回辦公室用餐，但為了防疫，亦支持禁堂食措施。

駁唔撚到自己冇撚腦就話人小學雞？出面小學雞都醒過你個無撚腦，屌你就真係出世都浪費你老母心機

落大雨，連街邊都唔比你食

作為自證自己有頭冇腦既證據黎講 你呢個證據都幾完美

幾羨慕

你唔係屈人偷影條女裙底咩

淨係可以HEA著番工 其實已經算係福利
著套老西/正裝 都要唔少時間
唔駛著既話 一年365日 計埋計埋都多左好多時間
仲未計HEA著個舒適感覺

做IT 公司搵幾皮野都係t shirt 短褲啦又唔係client facing 眼光狹窄就出少句聲無人話你柒架

香港人前世做錯左D咩

咁係冇著裝要求者
既然唔係著裝要求 咁正常俾人印象短褲=唔係番緊工都好正常者下話
好似正常人見到有條友著老西 都唔會預期呢個人係窮遊旅行緊啦下話

十年舞台音響唔知收入幾多 小弟不才 番緊灣仔 做左野唔耐 月入只係差唔多追上連登仔FG價

你咁智商咁on9
講返啲中學生活你易明啲

公投都唔夠票講經咩

無民意授權，新工會只係nobody

d工會拎嚟進攻功能組別
到時35+咪可以反對政府惡法
咁急做咩？

屌你老母 好撚慘林奠正仆街

WFH 食住家飯

香港人真係狗黎

it狗都係短褲啦

有可能係送件速遞員....

小學中學大學都無
反而體院有

返地盤真係慘撚到，踎喺街食又唔食，喺地盤入面食又係塵撈飯，香港正苦實係屌你老母

既然你認真答 咁我又認真答你
咁其實你又覺唔覺得 自己會慘到要好似相中屙尿位咁食飯先?

老實 我真係唔覺得自己會有咁既1日
係MTR票機上面 街邊凳 公園食又得
再唔係預自己冇位食 去買個方便邊行邊食既都得掛
隨便買2個飯糰都得啦

係要去買個唔方便 街邊/邊行邊食既KFC 但又要係屙尿位食
你唔覺得矛盾既咩? 係食方面有要求 但食野環境唔CARE
定係其實佢根本食同食野環境都唔CARE 人地本身都街邊食開

結果就俾班左膠 看圖作文自嘆自憐鄧佢可憐

即係我唔係話777同政府唔仆街 但呢張相真係trigger唔到我去自嘆自憐囉 我只覺得呢條友ON9

港豬

ol係打工女

張相「踎路邊」
但你建議人「坐路邊囉」
咁有分別咩？

得啦得啦 你呢隻LAG機 REPEAT閪
為左你地好 唔好再FF落去 拿拿聲做番D實事
我唯有打碎你地自嘆自憐既幻想
等你REPEAT完 冷靜落黎自己諗下應該推邊張相啦

LUNCH時間落大雨
個天都要恰鳩香港人

好彩你係#362講
你睇下我講得早 俾班FF撚係咁追擊
仲要話番我轉頭 話我係咁SPIN係咁覆

FF完好醒啦

咁你又做左乜實事呀，強調番個事實姐，又唔岩聽呀？唔肯面對現實都似你既，講啲野又離地同你人生一尻樣，得逃避

事到如今都仲問啲咁嘅問題

屌緊政府仆街你就話乜自憐，咁on9都做到地盤？

我都想
但我係灣仔又真係未見過有人短褲番工

當然我知係有人短褲番到公司再換 / 係冇著裝要求可以短褲番工
但以上2個情況 都唔會令到一開始張相出現
你短褲番工 自然唔會買左KFC 係出面食
你短褲番到公司換 又唔會去左買KFC

一直都好冷靜咁笑緊你...

條撚樣應該假膠嚟，係咁引人屌鳩佢

心噏

比人屌係佢既快樂，可能成日望住自己老母比出面啲人屌搞到佢咁

得啦得啦 你呢隻LAG機 REPEAT閪
為左你地好 唔好再FF落去 拿拿聲做番D實事
我唯有打碎你地自嘆自憐既幻想
等你REPEAT完 冷靜落黎自己諗下應該推邊張相啦

BTW 樓上話我係咁SPIN條傻9 見唔見到呢度有你同類 係咁將個話題扯黎扯去
話完地盤佬 運輸佬好慘
之後話周圍坐既地盤佬係傻閪

有利用價值就好慘好慘 政府正仆街
冇利用價值就睇你咪係周街坐啲傻閪
喂 大佬 扔即棄CONDOM都冇你扔咁快喎

ching 離地到不得了

其實d人迫於無奈喺街食，咪仲高傳播風險一個人打乞嗤都夠嗰條街個範圍有飛沫啦

遲排可能有人確診話自己去過邊條街露天食飯 然後經過既人又

咁你有冇著裝要求 一定要著短褲?
認真問
好似你見到有條友著老西 你會唔會預期到佢其實窮遊旅行緊?

短褲俾人當唔係番緊工有咩問題? 唔係番緊工就番屋企食飯又有咩問題先?

話緊果個周圍坐既傻閪係你喎，做乜撚野啫你，全世界得番你個賤種，由一開頭就屌緊政府你條仆街就講廢話，美化到明明可以番屋企唔關事咁，又逃避呀？

肯認未姐

直播

得啦得啦 你呢隻LAG機 REPEAT閪
為左你地好 唔好再FF落去 拿拿聲做番D實事
我唯有打碎你地自嘆自憐既幻想
等你REPEAT完 冷靜落黎自己諗下應該推邊張相啦

睇黎你都真係冇番過工 一插就爆

得啦得啦 你呢隻LAG機 REPEAT閪
為左你地好 唔好再FF落去 拿拿聲做番D實事
我唯有打碎你地自嘆自憐既幻想
等你REPEAT完 冷靜落黎自己諗下應該推邊張相啦

好似5毛咁 俾我插到應一應 就開始井噴式係咁噴屎

死都係到撐,比人屌到喊緊咪講囉

得番老屈喇？第2招呢，狗屋出黎咪講hehe

仲有飯食你執到啦

今日原來放左隻狗，仲要無腦到比我屌到唔肯面對現實hehe

captain hong kong

空白ac，假膠五毛黎，唔使理

咁都冇分別，你平時係咪踎住食?

邊個工會代表宣佈咗參選功能界別？

陰公，而家落大雨

技窮又唔肯面對現實喇？又逃避呀？

慘，利申office食飽飯，食住🚬 mon post

香港人前世一定係十惡不赦嘅罪犯
樓價、奴隸工、閪政府、中共、瘟疫
好在未有火山地震隕石
能夠相處係呢個咁惡劣嘅地方我地要好好珍惜大家

張相幾日之前

高官就話離地姐連登仔都可以咁離地

大哥 你睇番上文下理先
上半PART係講緊著到咁撚HEA 俾我唔當佢番緊工 叫佢番屋企食
係大多數番工/好似你講client facing 呢D要俾尊重既場合 正常都係要著正裝
咁上半PART黎講 佢著短褲俾我唔當佢番緊工 叫佢番屋企食 有乜問題?
正如你見到有人著老西 都唔會預期原來佢窮遊緊一樣

之後就係互相尊重果PART 冇Dress code大家輕鬆D 一齊t shirt 短褲冇問題架 傻9先著短褲番工係我個人意見者 已經同上半PART CUT開左

另外就係你地一直糾纏既短褲屙尿位食飯係有可能
請問做IT 公司t shirt 短褲搵幾皮野既IT人 有冇可能出現相中情況?
唔好呃自己啦
著得t shirt 短褲既人番緊工 但又係屙尿位食飯 係唔合理
最後結論推敲到佢唔係番緊工 咁你直接番屋企食啦!

罷工係手段，你目的係咩？想爭取咩？

想知你平時著唔著底褲 因為呢個世界好多人都著
底褲校隊

推

有同冇著裝要求既分別呀

IT短褲只係冇著裝要求

你見到有人著老西 會唔會覺得佢窮遊緊?

將食肆依個傳播位搬到街邊，一街都唔戴口罩，連本身為左抗疫而唔堂食嘅市民都增加左被傳染嘅風險

咁樣咪變相多左人係外面除口罩
真係on99

呀.....你又講得岩
佢地就真係冇位食

大學學歷無用撚依排消失哂

有冇得推到記者攞住相質問高官

不嬲都係街食架啦 戶外撚

之前政府話六點後禁堂食 香港人又笑肺炎六點後先出嚟 咁係咪支持禁堂食？

正評多撚到連登真係多垃圾

除左自嘆自憐 你又做左乜實事呀
呀 仲有就係做護主犬 就算張相ON9 你都一定只可以話政府ON9
因為政府ON9 先搞到張相ON9

BTW 我離地唔通你又好貼地 你好貼地咁叫人生多隻手 開始有D明你係咩物種

點解食飯先黎落雨，唔通連個天都唔鐘意我

慘。
利申：仲喺屋企，一陣先返工

嗯嗯 同5毛話14億冇人理你呀 之後成個討論區全部都係殘體字一樣
哪來的自信

我屌你啦

香港人

工聯會又企工人對面

買左湯麵番office都覺得自己on9 彈到四圍係

垃圾比喻 dse中文拎1?

高官都可以做連登仔

就係話俾你聽大把工種都係冇規定要著咩衫，無需要用衣著去睇低人地，大把crew都係短袖短褲開工

咩嘢正常俾人印象其實只係你自己咁諗 唔好以為個世界圍住你轉，你出街求其捉個人問都唔會有人覺得短袖短褲係hea look

著住老西睇低人嘅同時你都俾人睇低緊，你估香港著老西返工嘅人多定係著你所謂嘅hea look返工嘅人多吖嗱

你班撚樣唔好覆我咪得囉
CLS 講完一句 幾十個連地盤點連作都唔識既小學雞係咁覆
搞到我係咁彈通知 我一個一個回覆番 竟然變成[條撚樣應該假膠嚟，係咁引人屌鳩佢]
邏輯係咪滿分㗎你 同支那一樣喎 係咁搞9人之後話人搞9你
呀 仲有就係同美國大學入面班左派馬克思崇拜者一樣
話大學環境最言論自由 但話黑人DNA出事 中國係壞人 就會俾佢地係咁批鬥 話你做乜係咁搞9我地

我係見到你老豆係咁幫習近平含撚咋
話唔定當年你老豆幫你老母奶完閪就生左你出黎

點解唔去郊野公園食呀

除左上面有位巴打叫人買番屋企食邊個屌食飯既人？

明明屌緊個policy差

係，著到孔乙己咁一定係讀書人 滿肚墨水

嗯嗯 俾多幾張咁食法既我睇下?
咁樣衰又食得唔舒服又污糟既相我見得一張

到底係我離地 定係你地自嘆自憐 鄧戇鳩可憐呀

政府仆街就唔駛講 問題係呢張相明顯係佢自己ON9
當然你可以照SHARE出去 反正外國又唔知 除左對著呢個位食 仲可以有好多正常食法

狗眼看人低 唔知你爬得幾高啦
社會就係需要呢種人

唔知以為去左印度中東

型

Everyone is drunk, i am alone.

周圍坐就係傻閪下話 點算 原來咁多人係傻閪黎
正常人類坐法竟然變傻閪
呢隻護主犬又開始SPIN

你係可以隨時生多隻手既支那人? BTW 支那人都好過你 起碼人地都唔會對著屙尿位食飯

點解會冇office

可唔可以CAP張圖黎睇下 我成個PO邊個位有美化政府呀 支那人?
我就只係見到你隻賤格肺炎種叫人生多隻手

支那人確認!

上文下理都冇 九唔搭八 連文都那埋一舊 唔執執佢就PO出黎
俾我撚到係咁噴屎就認啦

又黎blame the victim

呢個政府真係好撚on9

進攻就等於宣佈參選

笑7佢話6點後唔比堂食，本身係屌佢唔駛取消堂食，封關最重要。

點知個7婆改左做全日唔比堂食咁撚蠢。

支那國技喎
你條ON9講完人講ON9野 之後叫人生隻手出黎
國技:雙重標準

你條ON9講完咩好似你人生咁悲哀定係點 之後話人老屈
國技:顛倒黑白

仲有支那人中國特色噴屎連續覆D無意義句子既絕技

你真係好撚on9
On9到屌你都廢事
返灣仔覺得自己好撚巴閉

覆完又覆

喂 又用支那國技喎?
自己係咁老屈之後屈人老屈
雙重標準同顛倒黑白一齊用

仲要嬲到 特登返上去覆完又覆
之後話 我好冷靜

你條死傻鳩出現

出去番下工先講啦
見到你D字 成個賜座男嘅形像浮咗出嚟

最痴線係屌林病都要比兒燈仔屌熱狗

長褲=校服
我DSE1既話
你既話應該考唔到DSE

OK 你咁講我都冇得好講 唯有表明番
見佢短褲LOOK 我個人覺得佢唔係開緊工
係我世界觀呢樣野好正常

而且我唔認為係睇底緊佢 睇著裝去推測只係一樣好正常既野
而且我根據佢衣著認為佢唔係開緊工 唔係睇底緊佢喎
見到地盤佬成身地盤裝 覺得佢係地盤佬 唔通又係睇底佢咩?

而且我本身就冇諗住成村人會係咁追擊我 行過個PO 留底一句唔通又要詳細解釋咩

你CLS啦
樓上成班人話我冇番過工你唔屌番佢地
口德呢D野 大家互相既者

係要話咩小學雞番過工未呀 你自己去中環睇睇呀 番開低賤工種唔好諗埋咁多ON9野呀
咁我咪只好同班傻閪解釋下地盤係點 我番邊 同我月入幾多

俾班傻閪知道邊個先係冇番過工 邊個低賤D
之後你班ON9 又有位入我

明左當年紅衛兵同外左左膠批鬥果班受害人係咩感受
總之你要好似耶穌咁攬住個十字架拖番條血路出黎道歉 再去死 唔係你都係有錯

真係抵你比人追擊
做人咁多年都唔識好聲好氣
咁撚串既語氣咪比人屌囉
得啦 知你好叻叻 搵到連登FG價
不過同時都登你可憐 要講自己搵到連登FG價黎證明自己

唔只 你見證咗

帝制復辟

軍國主義

新冷戰

甚至有機會熱戰

餐廳嘅伸延

係咪港島東電車路格離果間KFC?

唔係呀
你睇埋上文下理 唔好睇到一半就覆

你個跨國公司manager 有冇可能要拎個KFC係屙尿位食飯先??
有 定冇?

#517
唔駛登我可憐 我比較可憐D冇睇過上文下理既就入黎插我 以為自己好醒既人

真唔真啊

Ok你最醒

冇得洗手抹手
仲污糟左

咁都有人著老西去潛水既
我唔會否定你嘅講法

咁都係blame the victim
呢D有冇人blame呀? 點解只係blame呢張?
張相ON9就ON9啦

OL 咪即係有Office
有Office 仲點洗係街食

咁又冇計嘅 你個句踩哂地雷
但的確多啲圖睇個感覺強烈啲 經過嘅人可以影一兩張睇下 但金鐘好多都WFH 可能冇咩人行過

不如禁足令算啦咁樣
係屋企食咪算
香港人做咩要咁折墮

More

繼續撐飯蓋啦你，我成日出入灣仔都見大把打工仔短袖短褲，自己覺得係就係，你呢啲自以為是嘅心態害死嘅只會係你，出嚟碌得果幾年係到扮上等人，講出嚟人唔笑你自己都吠啦，仲撻自己灣仔返工月入連登FG價，真係仲衰撚過跟我揾食啲𡃁仔

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

明既
係我少見多怪掛 問題係就算我少見多怪 我都知可以casual文化咁番工既人 同相入面拎住KFC屙尿位食飯既人一定唔係同一類人黎

所以我先覺得佢冇可能番緊工 / 絕對有其他更好唔駛咁樣衰既方法

關起一個閘口全城安全

但政府就係大開中門 要全城攬炒

幾多人傾家蕩產 社會搞到大混亂

真係你死你事

慢慢多PO有相睇 不過都冇見過上面張相既食法

你見識少就唔好大大聲話比人聽啦

點解唔入黨鐵站，閘外食？
樓梯位真心好坐。

駁唔到 原來啲工會一尻踎

又點撐飯蓋?
即係我要因為你地人多 所以就要改變自己諗法?
我有我諗法 你有你睇法 有乜問題?

至於你後半段 我都費事解釋
睇番#517

充分說明左 冇選票你連人都唔係
政權俾你生存係佢土地上只係因為佢想有留番D肉豬可以隨時吸血

類似既爭論已經接近兩個鐘
上面張相=ON9

以下D相=屌9政府

你趴喺地度食飯唔使同人講